點樣同架妹相處?

係學校event識左個架妹攞埋ig 聽講下年會翻日本讀書 你地覺得有冇機會係翻去之前約到佢出黎玩?

約架妹其實仲易過港女

但最好當面約
架妹唔係好識拒絕人

學d日文同佢講 會好開心